{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/CFCL/GM0023091205325/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Wool Milan Sleeveless Dress - Navy"
    },
    "text": "CFCLブランドのFW23 / CW3571CF2Rモデルは足首までの長い丈とUネックラインが特徴のニットドレスです。 この製品はウール素材で製作されており、ノースリーブデザインでインナーとマッチするのにぴったりです。 スリットディテールのある裏面は魅力的なポイントです。 表地は毛100%で構成されており、洗濯の際はドライクリーニング専門店で洗濯し、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、毛皮や毛が付着している場合はドライクリーニング前に分離して洗濯してください。 水に濡れたり汗がたくさんついたりしたら洗濯を迅速に処理しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 摩擦により毛玉が発生することがありますので、気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットドレスはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "足首までの長い丈とUネックラインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ウール素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットドレスは何に合わせるのに適していますか？",
            "answer": "インナーとマッチするのにぴったりです。"
        },
        {
            "question": "裏面にはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "スリットのディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ドライクリーニング専門店で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際、どのようにボタンやアクセサリーを扱えば良いですか？",
            "answer": "アルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "きれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニング前に分離して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "水や汗に濡れた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯を迅速に処理してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン掛けはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "低温で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますので、気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 347
    }
}